發覺交友app啲女....

一方面拒絕，一方面又好誠實

我都唔知自己講乜

失敗得多痴了線

一語中的 我痴左線呀

打飛機啦